大家有冇睇過，雷霆救兵，你放左個敵人有咩後果。

個敵人唔會感恩

核彈都唔割